我希望 美國制裁名單上 有齊哂不當使用武力對待平民及記者嘅名字

仲有CCTVB

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

中共負責香港事務官員
港共高官
曾dq參選人之選舉主任
灌貴派議員
香港警察
及其直系親屬

警察及其家屬，一個都不能少

其實好難 無num無樣無名.
計我話成隊制就得

希望咩呢？自己係咪都要做野呢？
要學識自己記錄文件
做好documentation

一個人既profile應該要有下面既野

人名
性別
出生年月日
Id

相
影片
Fb
Ig
其他識別編號（如有）

事件Details
時
地
係咪politically exposed person
係咪senior level management
相關直屬家人資料
銀行號碼

要將一個人既資料集齊哂夠做你幾日，你唔做
人地做得幾多
求人前集齊資料寄出去

支持！

開始做 一通過 就搞多次美領請願

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

推呀

點解要分咁細
成個警隊一個都唔可以少